請教室內設計人士

本人對室內設計有興趣，有意修讀相關課程。請問一下室內設計degree大約學d咩，想知道大致學咩理論，同軟件 。已識少少autocad 同sketchup

點解唔睇網頁啲課程簡介

想有人分享下